「買唔撚到飛呀」 利物浦季後無轉會討論區 7

屌你老母CITYLINE

搵巴打買喇

唉屌，有冇咁多猁啊

入唔撚到cityline

f5定重試大機會d

好多獌,車狗,阿狗

可能好多都係李迷

megabox會唔會太多人

入唔到CityLine個網

咁都推爆左一個post

Mola mola

圖?

垃圾猁都咁多人睇

屌 想入場屌fsg老母呀

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

會唔會好多都係一日利迷呀

買黃牛有咩途徑

粉藍嗰邊係咪球員通道口?

買到飛我著猁衫衝落場搵btk抱抱

有一半係李城迷

利子們討論買飛都唔講下轉會
好sad

一齊唱 hey ya hey ya hey

好正常喎

屌 反正都簽唔到想要果啲

lm

f5同retry有冇分別

如果傾轉會 呢排幾個post都唔使開

無轉會點傾阿

想知+1

真係2點開始？

深入討論下美斯會唔會黎利

有個利迷子拖住條高過佢既女黎排

聽日呀

你痴線架

sor lo

他首

好似見到你

凌晨兩點

他首米8

有冇巴打要幫手買

個心跳緊 點算牙

一點入過到家下都入唔翻

平時唔跳架咩

依家講自己咩位置真係搏自爆咩

me

大家買咩位

買到10張剩低嘅放返出嚟益巴打

有人著拖肥波衫

亞博排88有冇機

有咩靚坐咩啦

F5 一世都入唔到

見到有人著轟波衫

我淨係夠錢買多一張學生飛

第2平飛坐幾後
有冇sitting plannn

我要

個cityline

Load到入去我戒j一個月呀屌

乜飛都要

上網買真係連車尾燈都望唔到

有冇人係旺角

幫手買張學生飛

我淨係可以幫手買一張學生證
有意留tg

完全load唔到入買票

屌你老母cityline

兩張學生票

我都係學生

係咪未開先入唔到咋

都未開始 叫乜喎

頂 入唔到cityline 呀

cityline

點入唔到???

希望陣間買到

唔係兩點先開咩

搞笑咩

想要決賽 360 兩張 , 有冇ching可以搭單呀

有冇人要幫手買張學生飛

撞唔到入去 係咁retry

入到會留十幾分鐘位 好似係

邊到有得入 得啲粵曲

要兩張

2016-17

Welcome

#Solanke 3m

會歌

!YNWA!

排緊隊 有冇人要幫手買，只限今日囉飛

原本設計左新POST

一點入過去 入唔翻

Me

屌你老母

球員通道係近邊一個角，唔記得左？

人地都未開售,你地想點入呀

想要兩張

要呀tg 傾？

@CHYnn

ME

same

有呀
tg me:soundmud

+1 學生飛

我

你班買飛黨

tg me

540 同 480 d位係咪都要望遠鏡先得

ME 決賽 360 x2

要今日面交地點就你，想買3張

要

480有角球位藍色

@Jdibe

有冇人可以幫手買兩張學生飛呀

要決賽480 x3 whatapps 傾？
6031六零九零

@johnsonwwww

走

我，兩日 360

唯有下個POST用

建議strong hold
唔好咁早放

巴打

有sitting plan ?4

一分鐘

入通利了

tg I'd :Reusbrother

兩日 學生飛 180+240

tg:pakkha

搶呀！

可唔可以幫手買兩日各兩張學生飛

屌

加黎做咩啊浪費data

入撚到咩

買到就比你地

條隊仲未郁

好撚柒

爆咗quota

Cls

連BUSY呢頁都show唔到

有無巴打幫手買3張 360？

屌奶星 香港仔間通利都咁多人

down機 屌

有心了，不過唔使po頭啦

唔該巴打先 今日即刻攞飛都ok 時間地點就你

唔好俾我開到

如果買到 我應該有多3張 限額，應該都係 平飛 第2平
買到會係到通知其他巴打

完全入唔到

不斷retry

cityline個網死撚左

終於

奧運條隊唔郁 好熱阿

@pakkha

on99 完全唔得

開波即日買場外黃牛貴幾多?

荃灣駛唔駛咁多人

正想買3張

買唔撚到飛呀!!!!!

算鳩數

1000

Hmv down機

睇直播算

博拉咩 大把便衣

要3張每張加250

條隊郁得好慢

咪撚買黃牛啦, 返屋企睇
黃牛死全家

Cityline 可以執左去

我屌你老母呀cityline!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

求學生飛

cityline係用黎懲罰D唔排隊的人

其實有冇手足係入到/排隊買到

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

所有网上购票连结正由其他顾客使用中， 请按以下重试键再尝试。
感谢您的耐心等待。

大把

都預左唔會買到

等睇直播x2

國際城市WO

Cityline有人入到

無期望就無失望.大家應該咁諗
好似我咁

食黃牛算

有冇巴打幫買 幾貴都要
人不在香港 想死

原來我睇左5分鐘同一畫面

條隊冇郁過

即日黃牛幫到你1

求幫手買兩日各兩張學生飛

唉屌

屯門通利死機

通利都係係CITYLINE個網買

恐嚇過洗腦畫面

收到風屯門通利輕左機

由未開賣開始就busy到而家 痴撚線cityline

唔得咪算 睇livestream

咁排咩隊

200個回覆,但200個無一個係討論利物浦轉會

又得返了

咁下咁下就過左7分鐘

難買過IPHONE 仆街

排咁撚耐唔係買唔到下話

5點前應該推爆埋呢個POST

有冇巴打幫手買2張第一日咩飛都得

咪又係利post 傾買利飛有咩問題

搞唔撚掂

無話有問題,唔使咁燥

上次我大埔姐撚演唱會都係咁

好撚屎

傾波都搵岩TIMING啦屌

全世界都睇直播算啦
屌你垃圾售票

利轉會 無進展

唔通認真分析 羅白臣呢d 點用

你咁燥做乜

收到風好多地方既通利都收左皮

點解條隊冇郁過 姐係點

有冇巴打係網上買到

排我後面個a 姐話2部機都死左
利申 麥花臣

條隊無行過

shittyline個system真係好撚閪
撳其他節目個掣都係帶你遊花園

講真 依家連英冠友都無得丁

重點係放係傾買飛仲勁過轉會的吸引力

傾飛出去開post

全部通利都收皮 咁邊個買到？

全世界死哂機
cityline

+1 大埔

屌，唔睇都唔益黃牛

megabox通利10分鐘仲搞緊第一個

屌我好撚肚餓呀

富咸個個幻幻都拒絕

入到入到

入到cityline創辦人老母個西到

CITYLINE 咁多年都仲係咁
幾時有間勁D 既出黎取代呢間垃圾

CITYLINE世界級

究竟有咩人可以成功買到飛

屌我喺廿幾個

笑撚死

屌你老母垃圾售票網
電話都唔撚通

依個鐘數未咁快有外國新聞啦 買完飛先傾都唔遲

講完又講好煩
今日賣飛梗係講架啦，大家都係想睇利姐

究竟咩人先買到

有進步過就一早執左

我係40幾50個

屌你老母cityline f5到聽朝都要買到呀

通利都係用緊CITYLINE個網

毒撚只求一張飛

痴撚線公司

入到去入面開心左一下 有得禁個會員/非會員購票 再禁一下同我彈返出去

青衣條隊有冇郁過
係隊尾

電話我預左都唔得 照打

不過CITYLINE 我屌你老母

屌,買唔到飛都唔使咁嘈

霍生

on9 邊隻利狗唔想親眼睇

有無人同我一樣,預左買唔到,所以連排/F5都無做到

好想入場睇波呀

1來買飛只可以依家傾 轉會消息幾時傾都得
2來真係無咩好料

你話利官網 突然 red agree to sign for mbappe 同 攞利波衫相

利撚一小時同你傾20頁都得

麥花臣條隊冇郁過.....

我 睇直播好過

cityline又玩遲到

我驚打完 佢都係用city line幫你

去英國睇

涼/ 性病特手

屌 條隊郁未

著獌狗波衫買乜春飛阿

我相信個畫面轉嗰一次
就係寫住全部門票售罄嗰次

董健華

黃牛

Plan 緊

睇到你地咁嘈我覺得好好笑,我只係想講買飛可以傾200個

已買

睇利記俾人大炒

買唔到都無計, 睇stream 直播

屌你老母冇郁過

等sponsor送飛比我算

比ching

有冇巴打諗過利入唔到決賽會點

巴打排邊

咁咪睇季軍戰 即日既
點都睇兩場

季軍戰

比清

轉頭蘋果同你講賣撚哂。。我地又係道咁空氣

咪6點 曬太陽

同一日睇季軍

唔係都可以買22號 季軍賽?

有冇人排通利條隊係郁過？

第一場對精宮已經....

2111 5333
打左唔通

打左十尻幾次無通過

strong hold

開vpn去英國再入網搞掂

有冇人係買到架

垃圾 Cityline 執左佢啦, 冇次買到...

賓敵機剷草

買到了
呢一刻覺得同朋友尋晚開始排排通宵係值得

無郁過都算 要自己禁F5好on9 hkticketing都識自己refresh

其實可能以前大球場 統一賣仲好

買到就買到
唯一要諗提前幾耐排

唔會話邊間鋪死機 邊間條隊唔郁

撚有巴打諗過利會入到決賽咩on9

我排得好前，完全冇郁過，D人已經屌鬼，又有班廢中廢老打尖比人屌

如果買咗決賽飛，到時同人換季軍戰D飛？

買咗
尖咀通利

點解開英國vpn會得，我係澳洲都仲load緊

其實係冇人入到定已經賣撚晒？

一張飛睇兩場

中場中間位係幾錢
期待入到去買

係咪on9仔啊屌你

香港真係好落後

懶係先進咁

唔知 得咗咪分享上黎

唔係一日一張飛咩

Up乜春呀, 同一日踢架大佬

買到既仲有無紅位

唔好on9

全港有無咁多利撚呀

早知排你個度

【不斷更新‧英超亞洲盃搶飛】排通宵都冇用？ 門市、上網全面死機

開足3個browser，「撳爛F5」都係買唔到飛！由利物浦、李斯特城、水晶宮及西布朗4支英超球隊來港角逐嘅英超亞洲盃，今午兩點於購票通門市同網上公開賣飛，但《蘋果》記者實測網上買飛，開晒Chrome、Firefox同IE一樣難逃「重試」輪迴，一旦心急撳F5直情連「重試」掣都冇得你撳…亦有指門市機已死，連售票處職員都要打電話「救命」！

我買嗰時好多
利申: 頭廿個

一日一張，但一日踢兩場

CITYLINE執柒左佢啦

屌你老母每人買到10張 屌

利申: 軌

明白，自膠

次次都係咁, 根本 load 唔到,
到下次又係咁, 咁多年都無改善到

cityline班it內部認購完先放返個server俾其他人？

好on9

上網係咪冇可能買到

黃牛fat fat

排隊都難買到
gg

有無人cityline買到

落後唔緊要 咪用返舊方法
香港好多時懶高科技 搞出來都係屎咁

都唯有keep住f5

應該無,壞左

條隊唔撚郁 我屌

whatsapp group見到有人俾到錢

垃撚圾cityline

citiline咁唔可靠,以後都係排隊算啦

屌佢老母 我要飛啊

買唔到啊

排隊都未買到

會唔會獌狗第時仲多過利撚

買唔到

電話, 上網, 櫃面 冚家剷

真 排大球場前日排都肯

希特拉都買唔到飛啦

排隊都無用 server壞左

22號見

知唔知邊度有黃牛賣

我指cancel左CITYLINE佢

成功達陣

cityline執7左佢啦

掛隊都唔好得去邊 都唔明 點解2017都仲咁撚廢

差唔多冇郁過

郵寄抽簽好過
好似以前TVB抽現場觀眾飛咁

我真利來架，俾個機會我啦

有冇巴打放

有冇巴打買多左架

大埔郁一郁又停 屌佢老母臭系

係咪香港人口太多,幾百萬個登入搞壞左

呢度有呀, 加5魚

好易黑範作業

香港撚有咁多利撚咩

坑口hang機

垃圾西波有冇咁多人睇

買到
買左兩張19號黃
兩張22號紅

陣間返工實收warning

我大約10分鐘先行少少

一票難求先顯得利高貴

香港撚有咁多南亞利撚咩

好似話server 好反

炒+獌狗睇人仆街

搞咩?過左LUNCH HOUR仲唔返工?

報警拉曬啲黃牛狗啦

女仔手指咁

多唔多紅位

支持放蛇

可以改條片

有無人可以update吓剩餘位置
屌你排15都仲未到我

Boom！

求四張

大球場好似1萬個位都無?

40000

4萬呀柒頭

原價求門票
有意請PM

有幾多人到???

跪求3張

yes得百幾個位

四萬

柒完未

原價求門票 2張
有意請PM

唔計內部 ，團隊認購既

我係你就出少句聲啦

跪求兩張

是咪有得簡區同行

又擾敵

網上買到晒兩日

簡不來呀

岩岩買左紅
唔俾揀

how

入撚到呀屌你老母cityline

點入架屌

屌你公平咩

可以試加入cart幾次
會唔同位

4萬又點,你都買唔到

Same

你痴線架
吾日三打吾丁
美琴bb
大家想點交收

點入

琴晚諗住試下個SERVER，連港隊亞洲盃外圍賽都係入唔到，CITYLINE

連張亞洲杯既圖都係死圖嚟
Cityline柒唔柒啲

郁啦屌你老母

我都想要呀巴打

飛已買
通利買都死死地，出飛好慢

巴打係咪有

天氣熱,排隊的利撚飲多兩淡, 練熟買飛對白

而家去通利係咪都係無可能買到

屌你排左幾個鐘

HOW

㩒足半粒鐘都未入到

郁左一野冇郁了

老豆都冇飛 boom

可能仲有山頂位,搏下都好

900蚊 求星期六 紅區 一張

睇黎都係買唔到

巴打有？

無特別方法
擺左條link入favorite
逐下禁，唔禁佢粒重試

大家J咗個retry掣幾多次

最慘係排隊果堆

個重試制

屌你

TG me

網上買果堆都叫無乜成本,排左成日你話無飛

買多左
19/7 *2
22/7 *2
有無手足需要?

我要22

Me
TG:Stekesss

tg:Jdibe

紅區？

22/7有性趣
巴打放幾錢？

Tg

要呀咩價位

我要19

要，tg buibuijer

Tg:wong121

留左TG再問啦

要哂佢

19/7 all

要兩日
tg:oncetc

請問咩區咩價
lm要

同求

買到?

19,22 all

早餐都未食就過嚟等

垃圾通利條龍半個鐘冇郁過....

好似今日3X度

TG: kelvinawk

點解今日唔把心一橫射個靚波

仲有多唔多位 通利唔郁

睇少左個通字

通利一個transaction等2分鐘

唔通垃圾利個龍又識得郁咩

Cityline角球位已買

諗住買完返工

22/7 決賽
480 西翼高層 3張
有意pm

tg:

利迷區？

召喚米神22

tg: tgcccs

留問，請開價

有條友搞成十分鐘俾人屌

可以同摸到古天奴

22/7 113段

tg: Weng01

D炒+南亞佬係咁

痴線
通利冇郁過

到時過咗巴塞啦
人地出51m

排左幾耐?

巴打tg條link唔得，放左未？

買到了 6張420

說好的90M呢?
咁咪只摸到robertson?

點解唔買10張,實有人要

放唔放

屌 幾撚時拉鳩班黃牛黨 南亞狗阿

有冇巴打放 7/19/22都得

tg: Weng01

點解會入到 三部機都入唔到

你第一個 你留tg比我 thx

拉完一堆仲有一堆

頭先我條隊成百人都冇南亞狗

傳聞要用十幾部

忍痛買左黃牛

實名制啦屌

有冇巴打放19/2 360 3張

做鬼都唔撚益炒家

元朗太遠,可能無南亞狗

想要19號 3張學生 2張都得

同黃牛用600收左張540

身份證登記, 球星台班大帝又會屌

有無人放4張22號 $540 嘅位

算係咁

貴60算係咁啦

今時今日仲要排隊真係
利官網買英超飛都係load兩分鐘咋
垃圾cityline system

有冇巴打放22號4張

睇直播都咪益炒家

tg: Weng01 thx

依啲就唔算黃牛啦 visa手續費黎

洗唔洗咁急

唔撚睇都唔會買黃牛
黃牛黨攬撚住啲飛過世啦屌你老母

學生

水魚都做黄牛黨
賺60都制

想要19號 2張

22/7 102段
都無得揀位
有飛就要啦

咁又唔同,香港分分鐘講緊幾萬人想買

買到唔少飛, 想益下自己友
day1飛, 600蚊位 益下利迷子
是但比番D手續費我就OK了

重試左一個鐘了

有冇人有22號2張

有冇大埔巴講下

算啦,咪當通賑囉

有飛買到都好啦 又唔知要排幾耐

想收19 號 2-3張學生

幫握

黃牛死全家
利申 買到兩張22/7 紅區 同爸爸一齊入場睇波

求兩張
22號

決賽日 想要四張學生

對住cityline個頁面成個鐘了
睇野開始有啲模糊

阿迷?

㩒足9個字都未入到cityline

孝子

如果多d香港人有你咁樣嘅諗法就好

英超飛會少人買咩
總之個system點睇都做得好好多啦
係有個queue倒數load入去既時間唔會on99係咁busy囉
你幾時見過外國賣飛要出街排隊先得架

收
day1 360x1
day2 480x2
真利 個個post都有留言屌波

買多左3套學生

Tg左你

我要
tg:@Jdibe

入到的概率應該低

19號？ 係可唔可以放比我？

香港人點會咁諗 只會顧自己

真利 睇足38場利 又點

痴綠 通利真係唔郁....

tg @ah61538
有冇飛，add me

啱啱入到
買左10張480

但同一時間喎

收一張19號飛

tg:CHYnn

可以放3套學生，先揾先得

放 2張比我pls

有多嗎

我要
Tg: Yanyanchanliv

好撚慘 你邊間通利

呢位巴打放$2800三張，識搵食到

想問約個黃牛出黎交收報警拉唔拉到佢？

cityline入都入撚到

忠實阿迷 純粹陪爸爸睇 利記都唔討厭既

想要一套學生黃區 一套成人黃區

放三張please 🙈

收4張
tg:lait970

黃牛死全家啦

奧運

屌佢老母

想要一套

@Lok_lok

屌你老母我寧願你快啲出個售罄版面

tg;tgcccs

可唔可以放啊？😭

Tg: beebiii

幾經辛苦,7個鐘嘅努力冇白廢到

買左決賽紅色108,初賽就一早買左121

收2套

收兩張 19/22號都得
tg: Weng01

假利撚?

黃牛死全家

720完

扮乜撚野買多左飛呀,
連登好撚多人自己都買飛炒

一句講曬, 炒飛死全家

三點都入唔到就算撚數

黄牛狗咪撚係度放飛呀 屌撚柒死你

想要3張 day 2飛
tg @ncnoodii7646

22 $720 sold

收學生飛

Tg:Liveriss

樓上講緊有人賣幾千蚊3張

想問依加係咪只係得排門市巴打買到？

放蛇cap圖 報警

想問吓22號$360賣哂未

同求2張 22/7

cityline平時係咪一個人入都會down ser

入去anfield朝聖+睇都唔會去到2k啦

22號720賣哂未呀

好似有D隊無郩過

收兩張22號 540

真利

同求2張

收22號 4張
Tg: JackyE213

拉唔晒

完左啦720

Ariana concert有幾萬人買喇掛
都係load左15分鐘就load到
雖然d飛秒速冇晒

呢個真

謝絕炒家
咩eatingking

網都未入到已經賣撚晒

就你啦
你想點比都得

我相信360 480 實炒唔起好多
屌 等尾個星期d蟹貨算

想問買到ge 巴打用電話定係電腦入

腥港不嬲垃圾

一句講晒 賣黃牛 死全家

d人見識少
香港落後就以為度度都係咁

係囉 我都剛剛問左

Jason 2800放3張屌你老母

Stubhub 300放600

我都係比呢位巴打講呢句

係總共10 張定係每日10 張？

買到十張黃區 好感動

屌佢全家

求兩張19/7門票
tg: iloveklop

屌你老母 炒飛就死開啦 整到個post 臭晒

收兩日 600/720 各3張
Pm me

屌你咩代friend放 攬住果三張位打橫訓睇啦死炒狗

低層個d邊撚個買哂

有無手足放決賽兩張？😭

侯利亞時期已經係利撚😭

TG: tgcccs

我只係要300 / 360 位架咋，有冇巴打放

total呀,再問就連利都無歐聯踢

收2-3張19號學生

420/600仲有無

收2張最前排 可陪訓一晚

果然勁多人都係炒飛

求1張決賽飛

telegram: ow2en

你痴線架?

點樣可以對付d 黃牛黨？

自膠 我

屌， 買唔到19/7

上次坐kop最頂都係110磅

放？

求 決賽日 1000蚊 紅區一張

西布朗個位轉俾紐記啦，想睇肥賓架嘛

收 2套學生

收兩日飛各1張
Tg: ycybryan

見到利fb有鬼婆留言話cityline好奇怪個ser down左咁
香港人表示見慣不怪

各位炒家hold住唔好放呀
個價實升

Add佢telegram日日屌佢老母+報警

大家快D聯絡炒家, 之後Post D 電話, WhatsApp, tg 出來
dklm

求22號兩張飛
telegram: wk0830v
thx

買左2張102段
而家f5緊希望可以買到球迷區個邊
搶到就放返102段個2張出黎

黃牛正仆街

如果係利仲要做黃牛根本唔配做利迷

出讓7月22日決賽
720，6張
自己開價！

lm 想要

住得香港真係預左咁仆街 樓又貴,系統又垃圾

買到放比我

有冇sitting plan

想入三張

4000$收飛
咩位都要

720 黃牛死全家

一個人睇晒十張飛

人地最少每張3魚呀

好多非猁迷

心心，我要

要4張決賽

2160 3張

收一套學生飛

報警拉唔拉到上邊D黃牛?

要交收果下先得

用舊登pm ok ??

求兩張19/7門票

tg: iloveklop

假膠

$10,000 = 1 ，fast trade ok?

現不在港7月22先返到，留比我

成粒鐘都入唔到

Mark低銀錢number 交收前報

我志在買到咪睇, 買唔到咪唔睇

黃牛?不了

102咪正囉, 球員通道口

收3張22號學生飛
tg: cy_leung

10000蚊收飛
乜位都要

排隊都成個鐘啦

做得利應該慣左咁

大家唔洗心急
大球場咁多位慢慢試實有
唔洗益黃牛

你條隊仲未郁？

求三張學生飛，價錢地點再議

Me.
Tg: mondayblu

建議大家約炒狗開波前先交收，然後係自己係屋企睇

岩

郁勁小

有無奧運巴打

應該難D

thanks 巴打希望我有份

下個POST叫謝絕黃牛

我好快搵你架巴打要有我份呀

好多冇見過既人係度收飛

收2張19號或22號飛

$720 x2

想要2張決賽

重試重試，試你老母臭西呀？！

真

有著數就入球迷會架啦

屌你2800 3張 你攬撚住個老母打橫訓曬3個位睇啦

樓上個心心虛一樣咪又係炒家
叫人自己開
食撚屎啦

見到利官方fb放左條cityline link 出嚟
又要柒出國際了

求19號2張600蚊飛及22號3張720飛
車費,茶錢唔少得

有

FB條友買40張

有無灣仔手足

呢個從來未見過

鬼佬: what that shit?

多左一張 只要你係「女」就可以請你睇

每張加300, 收3張360/480, 邊日都得，tg I'd: Reusbrother

一定係搵南亞佬排隊

有，走左啦

咪由佢損手收場
高層本身都開咁嘅價，邊有人要

一個人睇撚晒佢啦仆

有無巴打真係人到cityline?

我但求親眼睇下男神啦啦啦姐😭黃牛仆街死啦

想要3張360
tg ncnoodii7646

係wo...屌

官方係咪無任何飛賣啦？

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

有無就排到既奧運巴打 可以幫隊中間既我買埋？

比人插到

炒飛狗死全家

唔郁阿 係室內

其實係咪係咁按重試架？我按極都無變過

無灣仔手足？

網上有無得揀位？定電腦派？

買左2張102段，之後入唔返
想買112/113/121/122

係琴位？

原價加100

電腦派

買完決賽

禁左2個鐘cityline 手都斷

自己㩒極都冇 好彩fd入到

F5左成個鐘

懷疑個頁面係假

每次撲飛都要講一次
黃牛狗死全家

根本hao123黎

外隊來港 近幾年最難買好似係今次

我懷疑根本就無人買到飛

屌你老母 好撚熱阿排到

奧海城排緊

又焗喎

上網點買呀 求攻略

排邊阿巴打

求六張 19/7 $180學生飛
Tg:harry2019

繼續F5啦

唔好就咁禁F5喎

F5爛都無攻略

想知仲多唔多位

cityline俾狗屌

屌你又話最多買10張

排隊個班真心佩服 自己禁左2個鐘city line 都頂唔順
排到而家個班真係勁

俾黃牛黨買左40張

值得欣賞

真利

排到想死呀屌！

我係禁返上一頁再禁過立即購票

1/2 套學生

同時好多炒狗

收2-3張19號學生

加50$／一張

求兩張$720 22/7
歡迎隨意加車馬費
只求有飛

開分頁

有
成功買左19號兩黃
22號兩紅

開分頁都冇用

灣仔熱撚到仆街，排正機房

我指重試
岩岩襯lunch time落銅鑼灣通李望左望 ，聽到話通李電腦都死ser 條龍停左

仲未入到個網

想當年10點開始賣, 7點去通利排, 試過通頂掛
今年冇咩沖動買, 點知CITYLINE仲係咁廢

買咁小！！！！唔幫下手足

求六張 19/7 $180學生飛

想知依家仲有咩位簡

放比自己友就咪撚炒啦

試左成個鐘啦屌 咩方法都試過

load比錢個頁load左3個字

排我後面嗰個話有d連越位都應該未識

買左一張
早知幫你地襟多幾張

頭先排奧海城，前面個收銀慢慢賣，又得一個位賣，根本唔郁

通利話貴飛賣哂

自私！！！！

收2張學生！！！
tg: clownlihk

屌佢老母 有冇人成功係cityline買到飛？

放棄了

最新消息 決賽日 $720 差唔多賣晒

通利自己得少量飛

上網買到 ？

食撚屎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

山頂都去啦

9點開始排第十幾都已經買唔到720

學生飛2張

上屆都係排左半個鐘到就買到

其實唔理咩位，有就買

諗緊買黃位好定粉藍位

上網已買

ys
幫fd買

巴打，可唔可以幫手買埋😭

人地都無當你係自己友

黃牛死全家

放兩張學生120行 決賽日
先到先得
TG: woodyaomg

易買左

Diu你

收兩張決賽日480飛

Tg: lhk1204

上次傑志賣飛既stubhub好似有得賣
但賣貴幾百

終於上網買到 禁撚左幾耐

點解你地連飛都買左我仲入到個網

星期三仲有D飛 岩岩入到

巴打們我重新禁到既話
幫手你地買

收2張22號$360

得左啦終於！！！！！！
超興奮

stubhub 咪黃牛網囉
佢前身係Ticketbis, d飛都係來自五湖四海既炒家

我排隊買到啦
睇唔過眼姐

求 22 兩張 同老豆睇

收兩張決賽日360飛
tg: last9320

仲有無灣仔手足

三哥禁f5定咩

求兩張決賽飛

真係入到？

仲有女
仲有好多位

咁點解傑志會同佢地合作

仲未排到

終於買到

究竟禁f5定禁entry r

如果有巴打買多左第一日紅區2張嘅，好心放俾我

仲未入到

1001

F5左成粒鐘Cityline終於買到

決賽720入手

開定先 一陣無人開就慘

f5?

如果買到既幫你地買埋 但係正路都買唔到

stubhub 自己做埋cityline 咋嘛

有無好心巴打幫手買飛呀

屌俾你呃撚左
按左上一頁搵新post

confirm比錢個度load唔到

再講一次
唔好禁F5 你只係F5緊個busy page

立即購票 唔得就上一頁
利申:終於撞到入去

有冇咩秘訣

買到了

要2張

lm要兩張360

要3張

係咁開新tab load
開咗3,40個終於load到
211段即係喺邊

想買2張 tg ccget4

2 張pleasee

！！！

要2張PLZ

LM

2!!

1張

要360 x2

lm 3張 thx

幾貴車馬費都比 1-2張

求幫

I want. thank you

我係不停ctrl+w熄左個busy頁 個mouse不停click 佢首頁果個LINK
不停狂開網頁入到為止

係沙田排左成粒半鐘仲未上到樓梯-.-

想要3張 tg ncnoodii7646

1張lm

3張學生初賽

有冇人可幫買4張480

買多左兩張決賽119區益巴打
手快有手慢無
只收番水腳就ok
@lulu961

有冇人要決賽$720飛?
車馬費你自己定

放一張final $540 飛

新POST

3 張360 , 每張加車馬，謝謝！

lm tg:oncetc

最on 9 既係條隊無撚郁過

有幾多張 要

你邊到

決賽 初賽一張pls如有

巴打有愛 留名要2張

10張 手痕又入到 自己已經買左

$720 x2
有冇飛？

NEW POST

賜酒

我係f5 入架

仲有冇
tg:oncetc

tg: buibuijer

LM要2張

真係得 但角球位買唔到，淨係買左上習

唔該哂can子

Thanks巴打

我係呢個入

巴打放2張？
tg: Weng01

2張

997

你入到未牙撚樣

想要4張決賽720 or 540🤢

999